難以置信，依定d 90後竟然未睇過big big channel ，笑死人！

琴晚約左班舊同學同同事食飯吹水！

身為香港人就一定會睇TVB啦，

所以都離唔開呢期最HIT既陳柏宇BB！

在席竟然有兩個咁岩一齊食飯既90後同事連陳柏宇既Big Big Channel都未睇過！

難以置信！

估唔到香港地竟然仲有人連Big Bug Channel都未裝！

你話可笑唔可笑！

未裝果d肯定係南亞狗/新移民

CCTVB

Big dick channel

Check 佢有無裝仲快過check 身分證

Ching ho ball

船公司最新的颱風指引:
已收到天文台已就颱風為船公司及碼頭作出之訊號安排:

22/8 18:00 三號強風訊號
23/8 00:01 八號烈風及暴風訊號
23/8 03:00 九號烈風或暴風增強信號
23/8 13:00 三號強風訊號

請各單位做足防風準備

臭痢狗星期日收你皮

你班舊同學係咪大陸仔黎

香港人

冇興趣咪唔睇

唔試又知？

陳栢宇頭先係戲院派綠茶，冇人認得佢囉

智障先睇

暗星

你估個個都好似你咁得閒睇電視咩

利申：試都廢事，低汁電視台

我都係90後呀

未試又知唔好睇？

而家d 90後
未睇過就話人垃圾😣

你又知我未睇過TVB 定係你假膠緊？

岩

智障先唔睇